[認真] 新Forum係咪應該嘗試接納下所謂5P仔?

所講嘅5P主要係指交友/自貼嗰班

幾年前喺高登都睇到眼火爆, 覺得咁樣污煙瘴氣
覺得深度嘅討論係高質, 講政事係高質, 有營養嘅話題係高質, 搞笑而唔低俗嘅係高質
而男歡女愛就低質, 係冇文化嘅畜牲

但人大咗諗法唔同咗
況且而家lihkg(或者近年高登)係pop文化一部份, 對象係大眾
所以比起以前更貼近現實社會縮影, 所以有更多mk/所謂低質嘅人都好正常

我已經接受咗, 覺得有呢類人同topic存在冇乜所謂
唔鍾意咪自己過瀘咗佢, 或者block哂佢

老實講, 唔畀人喺度溝仔溝女, 個理由係咩先?
如果都係冇特別原因, 咁其實好可能係老屎忽接受唔到新文化思想姐
又或者係毒上腦, 自己太anti-social就睇唔順眼人地social

唔得

Ni

( Show Blocked User - 南極灰熊🐻 )

膠登就係想行清泉路線, 乜都要排斥
最後咪排斥到乜都冇哂, 得哂一堆偏執小眾圍爐取暖囉

高登仔毒男多
排斥異己是常識吧

*曲線要講明

走啦垃圾

認真問，什麼是5P仔

唔得
你接受嘅不如你去5p 唔好返嚟

做乜姐你

今時唔同往日喇師兄
5P呢個名係歷史留落嚟姐, 個forum一早變死壇啦

以前5P forum target嘅對象, 一早俾全港最pop嘅高登食咗

垃圾

支持⋯你以後自己同自己social啦垃圾。
( Show Blocked User - 南極灰熊🐻 )

你要咁mk就唔好黎高登連登 出面大把討論區任你揀
我地保留呢種高登文化就係唔想同出面一樣 污煙瘴氣
( Show Blocked User - 南極灰熊🐻 )

南極灰熊保持三登穩定持續接收負皮

一個半個post我當睇唔到算撚數
但係而家日日有擺明博屌囉

樓上果班5p又block 有人想討論又block
搞到文字獄咁

接你老母閪

負皮，上一頁

大佬啊，你唔好噤撚戇鳩係度痴線啦好嗎

5P仔你會旨意佢吸引到人流？
唔好噤撚戇鳩啦好嗎？
字又唔撚識，講野又1999
人做咩佢又跟住做
香港已經好撚多垃圾
唔需要再更多
我唔係話你係垃圾
但你不停噤發埋啲大愛左膠要接受
你有冇諗到點解佢地唔撚死返去5P自己打飛機？
你入人地方
同啲大陸人一撚樣
認為香港人唔撚講普通話就係仆街仔，港燦
你老母臭閪你真係仆街仔
包容呢兩個字真係難聽過粗口

( Show Blocked User - 南極灰熊🐻 )
哦

得
你唔接受不如你去高登唔好返黎

噤你老母

梗係唔得啦! 佢哋可以溝仔溝女拍拖扑嘢, 但我連拖手仔也不可以!! 太不公平呀!!!

屌你啦

5毛都係社會縮影

交友有乜咁弱智???

睇下負皮數啦柒頭，識唔撚識分莊閒啊屌你老母

( Show Blocked User - 南極灰熊🐻 )

各位巴絲可以直接負皮上一頁

此言有理

邊個同你講呢度既對像係大眾?

唔得啵

真正5P forum一早變死城啦
你話出面仲有咩"mk forum"?
最mk嘅forum咪就係近年嘅高登囉
你估仲係十年前forum百花齊放個個唔同定位咩
你睇出面幾多所謂5P post, 5P嘅元素已經佔緊係呢度好大嘅一忽

bye
( Show Blocked User - 南極灰熊🐻 )

5p仔 同高&連登仔不共戴天 知唔知？

柒少陣啦
屌你

樓主好慘
理性封論集思廣益都比人扑

真定假灰熊黎 咁低質既

我撐你！
( Show Blocked User - 南極灰熊🐻 )
行動支持

Blocked

請你食腐皮

不了

真定假灰熊，去膠登開返個post confirm

去其他地方啦你

交友溝仔溝女ＯＫ，但打字可唔可以唔用火星文，吾系甘牙 屌你咩，讀咁撚耐書知唔知啲字點解？